[Quora]Why are Hong Kong Protesters silent on Quora

有冇啲英文好嘅巴打可以上去博返佢地
睇左呢個網勁多嘅post
全部人嘅answers 都係針對我地 一黎就話係rioters
得少數人係會支持我地
個風向完全比人帶哂去Hong Kong Protesters = Rioters
將所有警察暴行合理化哂

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

cls快到

Quora 垃圾嚟嘅

d三毛長年累月係quora做野
有d似yahoo

不過講真 去到呢一刻仲信班三毛講既野都幾on9下

但係link入面條友真係好撚on9

quora好多都是五毛打手

有個叫Peter chan 嘅係會秒回關於Hong Kong Protester既問題，仲要比埋圖成篇文咁出
答完仲會即刻有百幾個views

覆咗啦！拜託Upvote吓嚟浮水啦